《使徒行者3》三大必睇場位，你無可能唔睇！

1. 馬國明原來係大奸角，殺死咗黃翠如、鄭則仕、康華等人
2. 善惡到頭終有報，馬明喺大結局俾神秘人謝天華遠距槍殺
3. 曾舜晞喺劇集中段被殺，但又喺大結局出返嚟！
4. 佘詩曼成套戲都無出過嚟！

歡迎所有熱愛TVB同使徒行者嘅粉絲share至各大facebook group、TG、whatsapp，一齊享受劇透嘅樂趣喇

大家順手支持吓M&M, 易極, 麥提莎呢啲零食, 抵制TVB團隊話佢哋已經無喺CCTVB賣廣告好耐啦

❤️ M&M's Hong Kong ❤️

❤️ Eclipse HK ❤️

❤️👍🏻 瑪氏品牌包括：麥提莎、M&M’s、SNICKERS、TWIX、MARS、易極、爽浪、益達、綠箭、彩虹糖、瑞士糖。

💙🚫 勿買藍色品牌：金莎 Ferrero Rocher

ok 睇完

使徒行者3: 馬國明係奸, 黃翠如被毒死, 黃智雯癱瘓, 佘詩曼依然下落不明
天堂比人懷疑係黑警 但唔係
歡喜比人救左假死
馬明比人催眠左
馬明最後比謝天華殺左
大陸仔比黑仔捉左

精彩精彩

辛苦你

pish

Push

重以為頭post就係抵制
推

其實平心而論
無線啲劇真係好睇咩
劇本又柒 演技又屎
唔係話為反而反

推

推爆佢

推下

條警匪片集公式用左廿年，來來去去都係咁，唔明白有咩好睇

好
唔睇

建議send去隔離個tvb po

翻炒又翻炒
王晶再世

睇wiki謝天華同黑仔係同一team人

推到俾隔離台班tvb打手睇到先

葉問is dead

推 垃圾台

對上一套個劇本有啲突破嘅應該係城寨英雄
利申無睇
但見佢哋其他劇都係一睇就知個流程會係點

欲知詳情 下面條link有齊37集

多謝歡迎收睇

Send咗喇 成班巴打不斷劇透

正

歡喜哥隔離果個原先係柏豪黎

😯😯😯

佘詩曼去咗中國食元素表 鬼得閒幫tvb呢啲細電視台拍垃圾劇咩

M&m

push

幫推

要話比多d人知先得

正呀 又慳返晒時間
即刻share俾我啲藍友睇先

其實哩啲垃圾節目，會睇都係消磨時間，知道結局都唔會影響睇嘅意欲

使徒行者3: 馬國明係奸, 黃翠如被毒死, 黃智雯癱瘓, 佘詩曼依然下落不明

拉

好正呀

再推

gd

零食list

張零食list不得了

師奶鐘意

估唔到劇透都可以咁好玩

uwants and BK need to know this

牛歡喜又假死？
佢要假死幾多次

西九龍重案組

啊 戲好睇 湯好飲

錯！黃智雯唔係癱瘓！佢係要坐輪椅啫！

好正

睇都唔想睇😂

推呀

唔唱k一定要好衝動

Push.

曾舜晞...who

劇透師

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

其實使徒走者啱啱出個下係新鮮
要佢揾返d卧底
但呢d玩一次咪算囉
見賣得就要添食,做爛佢為止

好精彩 多謝分享

大結局劇透, 勁過TLOU2

推
力小不為恥 可恥沒盡力！

真係死先算

Airdrop!!!!!!!!!!!

謝天華

完全無興趣......

冇睇好多年

邊個係大陸仔，邊個黑仔？
謝天華乜料

2. 善惡到頭終有報，馬明喺大結局俾神秘人謝天華遠距槍殺

笑片？

正 有劇透

可唔可以劇透埋比比鳥究竟有無出場

使徒4 準備Crossover 鐵探同laughing哥
CCTVB都開始平行時空

Pin呢個

無

吳卓羲有出場
周柏豪 佘詩曼無出場

鄭則仕真係好好戲 影帝即係影帝
乜撚野視帝林峯馬國明完全唔係果皮

老翻網睇哂 一蚊唔益tvb

早幾日睇完啦 依家先黎出po

笑左 垃圾劇

唔駛睇
利申:前面果D我都冇睇過~

笑撚死

睇哂 唔洗嘥時間

正呀,好好睇呀D劇透

竟然仲有連登仔睇cctvb

隔離個使從徒行者post仲死雞撐飯蓋

可唔可以講下呢套野時間線係幾時

講緊邊個post?

使1既3年後

劇力萬鈞

一秒睇完，正
慳番好多時間

通知所有街坊一齊睇

謝天華個段係咪笑片嚟

上網都有結局啦

Strong post

用左十集選坐館, 之後成個字頭冇左

想知歡喜哥點樣假死

仲想話煲呢套劇，而家一分錢睇完，好無引

BTW, 我諗唔需要劇透都知馬國明係奸，成個角色造型已經話左你知

同我上

麥堤莎唔係藍居然 好震驚嚇死人連mnm 都係

屌你老母咁樣結局即係會開4

仲有卓凱去左搵林子善，話佢係真韋作榮，之後子善開槍，卓凱生死未卜。

卓凱無死